《孤單心事》 粵語版 Covered By 劉蘊晴rachel

好好聽
loop左大半晚
唱者把聲好空靈好特別

不過唔知邊度怪怪地
係咪錄音既音質差？

推

我有聽 好好j
本身都中意藍又時唱
廣東話版又改得唔差

佢把聲真係好特別

下⋯⋯歌詞好普通

覺得歌詞幾講到好多人既心事,真心幾正.

不過的確係中文角度黎講又唔係真係話有幾高級.

但係粵語本身比國語難填詞,而且係改歌,算係咁啦.

咁我又無話佢驚天地泣鬼神改到
純粹係填落去啱音
又唔會詞不達意咁啫
叫做見得下人
業餘水準算係咁啦

聽左好多次

但唔太鍾意第一句

不過把聲真心好正

幫推

Where is #0

loop到不能自拔

真係正既版本